今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

happy birthday
講英文 真誠啲

Hb

生日快樂呀龍母娘娘